一下爆頭！恐怖影片! 綠燈起步 二段式左轉單車橫越砂石車頭前慘遭輾斃

南投縣草屯鎮草溪路昨（24日）下午3時許發生一起死亡車禍，一名騎單車的男子，原本與
一輛砂石車併排停等紅燈，但綠燈起步時單車男不知何故，突然左轉橫越砂石車頭前，結
果遭撞倒連人帶車捲入車底，並在前輪輾壓，送醫不治。旁邊目擊過程的店家女員工嚇得
用手掩面逃離現場。

抵撚死咁撚弱智重新投胎咪好囉

台灣成日有重型車意外
單車 電單車 成日想攝位過
最慘係個司機 咁樣就被告過失致死

痴撚線 想投胎跳海啦 攪尻司機做乜撚柒

咁熱鬧

留返支那新聞先笑啦，屌你老母

下，咁近點避到

睇標題以為大陸

屌好撚嘢，對住條俾輾壓過既身體做cpr

一起即係一單

台灣D路真係好ON9
香港行人有行人路,車有馬路
台灣好多地方就人車都係同一條路行
格離就貨櫃車係你身邊行過

見大車都咁貼行過去,最少舉高手等佢知有人行過